黎明行動最出色大學都係浸會大學，完全呈現be water理念

黎明行動最高潮期間
城大 中大 港大 理大都各據一方
但真正發揮be water 精神就係浸會大學
當晚已經所有學生同勇武一致共識 be water 唔守城 即離去
一夜之間 浸會大學淪為死城
之後城大 港大都棄守
可惜
理大最後…

同場加映
連登遇到唔岩聽既人都一律屈五毛 pr 狗

真啊成間警署冇人

差佬又真係咁架喎
唔比足錢點會去打細路

真正be water
鬼同你守

如果理大班手足一直堅持be water 理念
個千幾個勇武就唔會被滅

隔離就係軍營，危機咁咁重，邊敢長期留守

原來有軍營就危機重唔會守
理大隔離知唔知係咩？
係槍會山軍營呀個陣成堆解放軍拎緊槍stand by啦
咪又係留守

理大近隧道口，呢個好大個誘因令佢地留底。圍理大個禮拜紅隧真係收左皮。

你咁愛國阿爺實畀好多錢你

咁都好打飛機
根本就冇狗理你

中大一塞東鐵線 吐露港收皮
理大一塞紅隧收皮

中大一役令手足覺得理大都可以守
點知最後

教大呢？

嶺大呢

咁都都發生左，仲講黎做咩

你諗下而家可以做咩仲好啦

你勁撚似果d公司老c fuck

得閒無事做就9up

除非你又係d 垃圾5毛pr

又黎 唔岩聽 一律話五毛pr 狗

唔入流

算吧

教大喺咗山上，而且附近得露輝路呢條村路，佔條撚

出面條路咪獅子山隧道 你呢度大戰 塞死成條九龍

你老母做雞要收足先做嘢大家都明

屌你老母啦

科大呢

咁2樓呢
或者波台，各位玩政治膠呢

佢哋冇責任？我只係知宜家呢堆人邊推post邊話自己比人屈

呢啲人呢，係咁推post係佢地woo
佢哋似唔似自己屌緊嘅cctai呢

幾時先可以見得返呢D畫面

究竟包保鮮紙係邊個諗出黎
低成本又有效

你路痴黎？ 就算你塞到窩打老道
仲有龍翔道

何況你間野連窩打老道都塞唔到

推 見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。 - 分享自 LIHKG 討論區

你無渣過車？
你試下塞爆窩打老道
我敢保證你龍翔道無塞返三五個鐘都唔撚洗走

入黎做咩，成個po 都係支八毛

畀你出啲玩汀角路，都只係阻住啲人去大尾篤燒嘢食

塞車同停駛 咁都唔識分？

不如學識中文先上連登？

食撚屎啦你
我唔知你真心探討原因定係又怪罪手足
如果你真心探討原因既話，我敢斷言你咁樣係搵唔到原因
以當時情況，無論再黎幾多次歷史都係會重演
點解你會唔明？ 因為你忽略左手足既心理

如果你唔了解仲出po 怪人，真係唔該你收收皮啦

最乞人憎就係個啲咩都唔知又要懶醒係到冷嘲熱諷既人

睇完都唔知你講咩撚野

已經勁大作用啦

火魔... 好懷念
以後唔會再有, 已成香港最美好既回憶

你要靚定要贏？

嬴唔到, 靚下都好

你認真就輸了 係知名五毛認輸撚，佢d po十居其九都有個輸字

唔怪得白衣人冇哂影

成日幻想係5毛or會開心d?

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

仲講塞紅隧
記得狗開始包圍poly唔比人走係禮拜日夜晚開始
禮拜六日塞黎把撚
成班五毛水人死守
果啲就真係pr啦